
                      Me encanto, una película genial con una gran calidad de gráficos, con toques de humor y sentimentalismo, en resumen, una película genial para los más pequeños y también los mayores.
También es importante destacar que incluye un guiño a los nuevos modelos de familias actuales y eso es genial
        
            